[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

圖入面既人 都過去啦大家忘記左佢啦

大家最鐘意既抗議嘉年華黎啦
新春和你嘉年華
旅發局係 年初一至四 1月25-28
響西九龍文化區搞嘉年華同花車表演
九龍區夠晒方便散水
仲有年初二放煙花 年初三沙田賽馬日 大家千奇唔好錯過
我好想出去拜年同埋嘉年華呀
千奇唔好同之前咁又係九龍區堵路
如果放煙花又有TG點算
如果入唔場睇跑馬點算
到時阿蛇又要OT 警嫂冇人喂點算

賞煙喂警嫂
去旅行不了

又凌晨無車先堵路？
係就街坊裝和你shop

和你shop

和你嘉年華 安檢相信將會同工展會差唔多

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

老閪都去

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

係時候啦

行動post推!

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

推

煙花取消左

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

嘩 旅發局比黃絲搞串個場呀 好驚呀 點算呀

23-24號 rehearsal
25-28 正式開始 有埋花車
保安級別工展會級以上
呢D活動 好易有人
九龍區開花SUCK交通(MK至TST)
OR 唔帶任何裝入去
大家小心啊
我真係好想去嘉年華

請多多討論